我正直宣佈！小丑神教今日成立！

小丑神教第一條：
教友見面前必須蒙面扮演小丑神以示對神既專重！